左膠：寧要Lie登, 不要侵侵

係咪覺得自己好幽默？